再問多次，點解香港驗1800船員咁快，日本驗會咁耐?

香港之前隻郵輪用左兩三日時間就驗完曬1800名船員，聲稱全部陰性放曬全船走
但係日本隻船分批又分批驗，驗到今日都未驗完曬
香港有能力極快速驗到咁大批人，日本會無咁既技術?
到底係邊一方講大話扮驗完呢

其實日本都渣緊流攤
唔使爭，兩邊都hea做，super

支那香港政府都好信？

所以即係有人為左放曬全船人走，不惜講大話話全部驗到陰性

香港係hea 過 全陰算
日本係hea 做

結論：香港技術勁過日本

香港呢班人最尾有冇確診？
反而驗得咁慢 困住班人搞到大量感染

香港連搵架旅遊巴都搵唔到喎

好明顯就係唔想俾班人落船啦

咁不如一早索性成架踢返走，邊度出發去返邊度..

橫濱出發...

日本出

對唔住，岩岩知

可能太早期, 未知試劑既準確率
試劑準確率低
依家知道了....要驗3次先可以確定

而家香港係支那一個最重要既病毒散播渠道

香港飛機未停曬 而香港而家既政策就係收多d確診病人等佢地可以更大機會染多d人 而大班人又可能會去其他國家 全球大爆發就可以減輕令雜總壓力

美國都有機會爆發
E.g. 有條友24日先發病
由hk-> 加拿大 (過左十四日)
再由加拿大-> 美國(到左二十日可以入到境)

咁睇落日本係做得差過香港好多